琴日單野好瑣碎，冷處理三日肯定冇人記得

就係咁簡單

我都唔明有咩好提，垃圾事件
公安出現又唔提
道道道，道你老母咩